麥浚龍 二月十四 送你暗黑情人節禮物

正呀喂！又有新歌！今次應該係情歌。又有一大班fans出黎話聽咗Juno 嘅歌好耐

juno近年咁勤力出歌
不過都係期待佢出D小眾題材多D

重以為 Juno 今年會出 Chapel of dawn 2

正

講咗好多年

仲有佢嘅殭屍3 小時班都無咗回事囉！

COD 2 講咗好多次，以為今年剛好10年會出
殭屍又真係 明明已經拍咗，有次訪問佢重話剪緊。
其實套戲多10分鐘交待多啲劇情會好好多。

召集所有忽然Juno fans

歌一出就好快出現架啦

咁又未必次次都得
好矛盾，又想多啲人欣賞佢，但又唔想咁多人鐘意佢！我自己都唔知自己想講乜

應該係因為佢出大路情歌先多忽然fans上水讚佢，但又想佢出特別D既歌

今晚有得聽

暫時知有兩首歌，仲拍好咗MV

人渣
禽獸

請到古天樂，偉仔

偉仔好型

慢歌中最快嘅Melody，咁深

留定名先

仲有兩個鐘就到毒撚最憎嘅情人節！
但諗係有新歌聽，都有d安慰

有得聽啦！

人渣 幸福嗎

都唔錯喎

愈後愈好聽 開頭juno唱得有d辛苦

忽然hater

其實而家都夠做，一年出偏峰少少既歌，一年出大路歌
想佢同周耀輝多d合作

出情歌無咩問題喎
想佢出番word of slience個類歌

即刻諗起ex
人渣 幸福嗎
死守著現任就能無罪嗎
敢於 分手 怎算是 極下賤 下賤就是慢慢地榨乾她

編曲係邊個呢唔知？

Juno之前有冇同站Edward chan合作

無合作過
編曲係咪 Edward Chan?

開頭人聲推得好前，後面先慢慢融入返隻歌度
不過Juno話係專登咁處理

係Edward Chan

Facebook 無得睇啦

今晚ViuTV有MV

好撚正呀！
一開始聽覺得個melody 好一般，快果度又wtf 咗一下，但後尾覺得個build up 好撚正 停唔到呀

琴晚係moov睇到即刻就聽左
我都仲停留緊係evil is a point of view

以前淨係識愛上殺牛果啲完全冇留意佢
之後到念念不忘同羅生門個個都講先開始聽
雷克雅未克簡直入咗局
希望佢繼續出特別歌啦

死link

有周耀輝架
有一首叫《岩饞》曲：雷頌徳，詞：周耀輝

今次應該無乜忽然 fans

首歌寫出陳XX嘅多情，玩弄阿X，係男人嘅人渣。事到今日Juno依然愛著阿X，用人渣呢首歌反襯自己沒有三千情人，不是人渣。

呢個MV一鏡到尾....

聽第四次先發現首歌有回音好正

佢話今次隻碟編曲會比較有空間感
「人渣」開頭有鎖匙聲，然後人聲大過音樂好似清唱咁，之後慢慢啲音樂先大聲返

無moox點聽